《孤單這生》 （原 身體健康）

《孤單這生》

如若我 厭了單身 怕就怕節慶了也孤身過
而就算 發起高燒 家裡面也蓋上被躺在床
如若我 喉嚨腫痛 只獨自聽我愛聽的歌韻連累了 唇乾口淡 心盼望會有你買的粥你炒的菜

我不要做弱質病人 每天也獨自惹不幸
情荒似病 厭惡呻吟 我不要千金百銀
也祈求這小小的福蔭

我只想 出pool拍拖
怕就怕過節慶於窗邊哭泣且一臉羨容
然後坐床中反悔內疚 沒法這般過
我只想 出pool拍拖
要活到過百歲不需空想都可跟你相擁
心裏面反覆的怨恨過 獨過一生會否枉過

連累我 父母雙親 我就算去哪裡也都一個
談論我 甚麼不妥 生老病我也似要孤身過
人漸老 越覺孤單 不願去照鏡看我多可嘆
唯願我 臨終一個 不致令某個愛我的他每天心痛

我不要做獨孤老人 每天也獨自怨不幸
自卑似病 厭惡呻吟 我不要千金百銀
也祈求這小小的福蔭

我很想 出pool拍拖
我害怕過節慶於窗邊哭泣且一臉羨容
然後坐床中反悔內疚 令父母心痛
我很想 出pool拍拖
要活到過百歲不需空想都可跟你相擁
孤單再痛哭都照樣過 活了半生已經枉過

我會獨個好好的保重 我怕病了等於失了蹤
怕有時若是有緣 嘴乾舌重 不知怎操縱

我只想 出pool拍拖
怕就怕過節慶於窗邊哭泣且一臉羨容
然後坐床中反悔內疚 恨透這感覺
我很想 出pool拍拖
要活到過百歲不需空想都可跟你相擁
不忍再反覆的悔恨我 像我這生已經枉過

我只想 出pool拍拖
看著你說我愛你 心急得心有點痛
一想到我只可配獨過 眼淚已經流盡痛

邊間教會